華為傳接受英國提5G網絡安全要求

英國《金融時報》引述消息人士稱，華為已同意英國國家網絡安全中心(NCSC)的要求，以符合英國的5G網絡安全要求。

消息人士表示，在本周華為與NCSC舉行的會議中，華為接受解決其設備和軟件中存在的風險的一系列要求，並同意就此提交同意函，這將改變華為在英國業務的營運做法。

我覺得支那雖然簽左同意書，但我認為支那好隱悔地不支持英國ncsc嘅要求

中國是個大孩子，簽了合約也會照舊搞事

支那簽乜約都信唔過啦

唔係折緊咩